有無人發現柔理唱PD48首大結局OST日文版同韓文版係唔能同??

佢臨尾個climax位日文版係比曬力 但係韓文版就有個技巧位吊翻高個內腔滑音係到..

內腔滑音?

聽唔出?

一件咁美好嘅事吾明點解要講粗口..

喉嚨錠撞落吊鐘嗰種?

打標題果陣覺得好有驚喜原來收埋左個好細微既detell位係到所以忍吾字..

係呢種..

我仆你個乖 hard mode好能難玩=.=

有幾難玩牙 輕鬆過..

發現隻驚無得ad frd..==

係... 呢方面remember z攞返個彩

好想瘋狂被內腔滑音